星期日蕭生都咁早起身？？

好勤力

你咪一撚樣！你其實係定一定湘湘呀？想問好耐？

我訓起張床
蕭生睇書點比

一日睇多我幾個鐘書
唔怪得爺爺咁勁